[前線麻煩入一入黎睇]不戀戰 不被捕 先係重點

極速裝修完好走啦 唔好戀戰
同一個地方唔可以停留太耐 好多鬼 會報位
和理非既存在 係同時可以掩護你哋走
所以有裝既 唔好裝修到太夜
我唔係批評d咩 但呢場抗爭好明顯係持久戰
人冇事先做到世界冠軍
話我冷氣又好 帶風又好 我地唔想見到你地比人拉

每次見到手足俾人拉都好心痛

有個仲要火魔法 睇唔到狗 直接斷正